暴走前端 - Github 竞赛
===

> Create by **jsliang** on **2018-12-17 08:16:35**  
> Recently revised in **2019-7-2 07:48:48**

**不折腾的前端，和咸鱼有什么区别！**

## 一 竞赛宣言

这是一个竞赛，目标是让你成长，顺带让 GitHub Contribution 长成青青草原。

只要你提供 GitHub 账号，只要你记录自己的成长，就可以参加！

## 二 竞赛规则

1. 需提供一个仅包含 `README.md` 的仓库，或者在自己的文档库提供一个 Markdown 页面，像记日记一般用于记录个人成长。[jsliang 的参赛地址](https://github.com/LiangJunrong/document-library/tree/master/other-library/Monologue/logs)
2. 比赛内容不限，但请在 `README.md` 中记录你每天点滴成长。同时小伙伴应注意适当休息，磨刀不误砍柴工，休赛记得提醒 **jsliang**！
3. 可选择按天、周、月参与。
4. 每天的比赛金为 5 元，每周的比赛金为 35 元。
5. 竞赛第二天 **jsliang** 会查看小伙伴前一天的 Markdown 页面以及 GitHub Contribution 中显示的提交，以此作为判断是否打卡。
6. 当天没有打卡则扣除小伙伴当天的比赛金。
7. 当天成功打卡则均摊其他失败者的比赛金。
8. 一个月未参与竞赛的小伙伴会被清理出微信群。

如果小伙伴想参赛，但是又不知道自己想发展啥，可以咨询 **jsliang**。  

**jsliang** 会根据他自己以及他大佬的经历给你建议，上班期间划水费 10 元/小时，下班期间免费咨询（调皮）。

> 本活动玩法参考自 **支付宝 - 体育服务** 的 **早起打卡** 及 **天天红包赛**。

## 三 参赛方式

本次活动规则解释归 **jsliang** 所有，需要参赛的小伙伴可加 **jsliang** 微信，并在好友通过后直接言明参赛（减少大家沟通时间），**jsliang** 会直接拉小伙伴进微信群。

下面是参考：

---

**jsliang** 我想参与你组织的 **暴走前端 - GitHub 竞赛**：

1. 我竞赛的 `README.md` 仓库在 [jsliang 的参赛地址](https://github.com/LiangJunrong/document-library/tree/master/other-library/Monologue/logs)（GitHub 仓库地址）
2. 我参赛昵称是 **广州-jsliang**（进群请修改成该昵称）
3. 目前我的发展是先搞 `React` 基础，然后写几个 `React` Demo，最后深入探究下 `React` 源码。
4. 本周我想开始参与，截止至周日还有 3 天，我先交 15 元（3 天 * 5 元）给你报名，今天开始记录。

---

**jsliang 微信**：

![图](../../public-repertory/img/z-small-wechat.jpeg)

## 四 成员名单

| 昵称 | GitHub 账号 |
| --- | --- |
| 1. jsliang | [LiangJunrong](https://github.com/LiangJunrong) |
| 2. 豆包君 | [danygitgit](https://github.com/danygitgit) |
| 3. huqi | [hu-qi](https://github.com/hu-qi) |
| 4. teachat8 | [teachat8](https://github.com/teachat8) |
| 5. LienJack | [LienJack](https://github.com/LienJack) |
| 6. liutaochange | [liutaochange](https://github.com/liutaochange) |
| 7. 踩坑侠 | [924950698](https://github.com/924950698) |

## 五 本周记录

07.01 ~ 07.07

* 豆包君：参与一周竞赛
* huqi：参与一周竞赛
* teachat8：参与一周竞赛
* 踩坑侠：参与一周竞赛
* liutaochange：参与一周竞赛

> [![知识共享许可协议](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/88x31.png)](http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)  
> **jsliang** 的文档库</a> 由 [梁峻荣](https://github.com/LiangJunrong/document-library) 采用 [知识共享 署名-非商业性使用-相同方式共享 4.0 国际 许可协议](http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/) 进行许可。  
> 基于 [https://github.om/LiangJunrong/document-library](https://github.om/LiangJunrong/document-library) 上的作品创作。  
> 本许可协议授权之外的使用权限可以从 [https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/cn/](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/cn/) 处获得。